（突發）柴灣打人 冇警察

廢老連救護員都打
報左警 差唔多一個鐘警察都未到

私了

捉住佢啦

09 16 報左警 仲未有警察

拉到打人既藍絲交比黑警等於放虎歸山

講左好多次報警無用
你唔教訓廢老報警放走佢
佢地見到做完都無後果只會更大膽

廢老都打唔贏?

私了呀

做佢啦

呢年代仲報警

影相拍片

唔洗報警
私了

係邊度？

唔好靠黑警

私了啦 報警冇用 佢地幫廢老

狗都罷工

一早話左私了嫁啦仲靠黑警講左咁撚多次都要人教

講咗幾多次私刑

報警有鬼用

打柒佢啦 唔打佢地唔會驚

還拖時間到了

私了ko佢

自己識做啦

報警？不如報埋黑社會啦

唔駛報警，私了

冇警察咪仲好

私了 郁佢

留緊警力今晚出動

黑警黎到都唔會幫 私了

啱啱出左柴灣

索帶 綁手綁腳！

仲報警，真係豬黎嫁喎

報警無用
都係放走條廢老
還拖啦

私了呀屌！到而家仲報警

On9先報警
仲要等成粒鐘都唔郁佢
腦去左邊？

私了啦

私了得

私了, 如果無cctv

on9架？仲報警？
何況你都識講無黑警黎啦
廢老你都驚呀？

屌你呢個時勢仲報警

捉住佢 唔好俾佢走 相/片backup

你真係侮辱左你個名

地點呢 即刻出黎

打返佢

101拘捕令

重防裝係必須的

仲呆鳩到上黎開post

又嚟

一個鐘無黎就還拖啦

私了啦屌

同意
真係好撚廢
咁都俾佢走到
即係俾多次個廢老打我地

還手啦

報警咪即係報黑社會。

冇報警咪仲好
趁警察嚟之前私了

衰咩由2014年坐到而家? 仲信警犬

私了啦 屌你老母

私了！今時今日仲報警？

還拖啦，打完佢再走

打俾黑警叫佢地打埋一份？
乜原來仲會有人報警

咪撚玩啦一拳都捱唔到啦

輕手
避頭身
一掂好易玩完

要報 等班狗被人屌又好 無咁得閒都好

係邊

打肚得啦 小心打死人

依家全部私了
圍住佢打

報乜撚警呀, 私了啦

自己黎啦
警察廢的

用自己方法解決!

位置？

唔打死就可以了

係唔係男人呀
比條廢老打仲報黑警
你死撚左佢啦咁撚廢

五花大綁！！

咪撚再報警
吾好打死佢
打斷手腳好喇
之後除哂佢D衫褲

拉佢去暗角私了佢

私了啦
等黑社會嚟
佢地明顯係故意遲嚟/唔嚟等你地無助
點解唔私了？

邊度？

綁佢去欄杆

要還拖

私了
打佢老母啦

咩位置啊？

仲報警係咪揸白卡？

無差佬ga啦，私了啦

推

你都識講無警察啦

叫警犬黎做乜?
等佢放生?
你唔係覺得佢會得閒同你落薄啊嘛?
上左犬車都半路放佢啦

仲要問 還拖喇

罷工麻

大閘蟹啦

無政府狀態 撕鳥啦

立即去環翠天橋支援

綁佢就得架啦，由佢曬番一日半日，等差佬到啦

冇警察黎仲唔打柒佢？

後者效率較快

警察話唔黎了

講個笑話
報警拉藍絲

日頭就唔會警出黎做野既
淨返既人手都留哂去夜晚上防暴裝
唔好再以為警犬仲係為人民服務
而家佢地只係用黎打壓人民既工具

還拖啦，仲掛住出post

o

今日唔會有警察架啦

點解而家仲覺得報驚有用

還手 捺底佢

今時今日重諗報警

報警做咩
幫廢老？

快啲幫救護還佢拖啦

柴灣d狗廢架

，

報警啱架，最好錄晒音咁報，黑警黑材料從來都唔嫌多，之後放埋上嚟，跟手再私了

自己搞掂啦仲等

知道位置未

冇狗仲好啦
你知點和平解決

唔好玩啦，仲報警，自己攪掂佢啦。

快d搞掂條廢老

既然冇警察

咪撚再指望警犬啦
黎到又點？
廢老藍絲都好清楚佢地打人已經被默許

廢老真係可以私了
生死有命

報完咪放走佢囉on99
私了啦傻閪

上齊裝先好郁手

錄片影相

還手啦！報警咪轉頭又放返！！

私了
黑警嚟到都冇用

比人打唔好等黑警, 唔好縮

你唔夠打唔能係呀化...

隻揪日

大塞車，狗車來唔到，佢地只會講，私了啦。

唔撚講邊度點落黎幫呀

咁大太陽有🌂 自己睇下點用

柴灣天橋

還拖打佢啦

廢老最撚怕本身佢有暗病，撞一撞就死

報警等警察黎放人 再拉埋被人打果位市民??

私了啦啲狗又話黎唔到
垃撚圾

講第n次，俾藍絲打：

1. 即走
2. 還手

但無論如何，不要報警！無用！

而家都係無警時代
靠自己啦

報警別傻了 黎到連你都打埋

依家附近成村廢老點私了

千奇唔好私了！

個問題係多人時個樣又曝左光係私了唔到
仲有返工時間會有好多懶係和平既人阻止你私了

(唔響現場 但遇過類似情況)

吹雞call 人私了

冇警察就打到佢仆街

可以搵咩記者

請自衛!

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Minutemen

打佢la屌

附近成班巴絲冇口罩 或者仲係露眼出黎 點樣私了啊

廢老真係唔死都無用 hit and run

冇差佬咪仲好，直接打柒佢啦

係邊屌

自己事自己了 香港係無政府狀態

打佢老母

附近至少五六個cam now

片please

有犯自己捉！

有片有證人 打人果個仲係到 可以點搵記者

似乎D狗收到order 話打人打交都唔會到場喎！
係咪暗示一陣會有白衫鄉黑警黑？

只要佢郁手先你就可以制服佢

警你老母 打撚死佢啦 樓主係咪ON9

柴灣有撚鄉黑

有咩私了 唔會再有人幫 要保護自己

有冇錄音
遲啲清算

柴灣係老人區 多廢老

以為白衫黑社會打人，原來係廢老，唔敢還拖就放人啦，報警一樣會俾人告襲擊

各港鐵站內的不合作運動示威者正在向藍絲乘客宣傳講解8.5大罷工罷市的重要性 🙂

依家圍住佢唔俾佢走

政府: 每日會有記者會

扎住佢

打獲佢咪得
報警有撚用
啲黑狗過到黎咪又係放走條廢老

報警做咩？

政府: 每日會有記者會
即係用番雨傘劇本.

報屄警
報消防呀屌

推撚走佢咪算

天橋

好似係佢打人，大家有冇片

私了 LA 重ON99 開POST問

yes

開遮 私了啦

等黑警黎又係放人

我屌你私了呀仆街

街坊話警署唔聽電話

講左好多日啦報警冇撚用架

我明大家潛意識見到事要call999

但啲差佬黎都係選擇性執法架炸

拉去後面條樓梯好唔好

片條閪咩即刻買包索帶來收佢皮好過啦

報警咪即係放人 報嚟有撚用

而家唔私了係無警察幫架

啲狗黎到咪又係護送佢走

私了啦屌

唔好還拖，同打完人就走佬呀！！！！！！！

警犬都罷工

push

依個係佢工作

還拖啦，唔好再和理非

12點後你話事

冇警察就岩喇 自已搞掂喇

狗罷工呀 報警有咩用

私鳥

無警察咪岩

勇武派出來保護手足

c了

屌你老母，你食撚屎啦，比人打仲喺度圍圍圍，戇撚鳩

用索帶綁鳩住佢係欄杆就算啦

報乜撚野警呀? 等黑警黎放人呀?
私了啦屌你老母

起碼中佢幾拳，打到佢知痛，佢以後咪唔敢出手囉

無警唔私了？

C鳥

咁你唔打鳩返佢?

狗狗嬲到火死呀 做野 ?? 幫打人果個散水

打鳩返佢啦 屌 黑警黎之後咪又放人

報警姐係增加敵人

屌一人一拳打鳩佢啦

真 無差佬唔打鳩啲廢老而上黎開po都on99

比人打左咁多次仲係無進步..
黑警無撚用架

係，屌得岩

打救護wo

私了啦 警犬無用㗎 只會放人

又on99等警察執法

要還手就唔好企定
打完快走

點都要制服左佢先再決定報唔報警啦有無攪錯呀

而家仲有人報警

集中手腳好，唔係好易死

除褲除褲

除佢果褲

成班懦夫

咩環境

差佬唔會理架啦 唔好咁天真啦…

岩

打佢老母臭西啦仲驚犬

叫警察都無用啦，自行解決

你真係咁傻仔係度等？

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

721之後你重報警？有人打人直接開佢波啦

d廢佬冇人性

還拖啦

咩情況？？
我過嚟打柒佢

自己搞掂啦

未夠一個鐘 我哋只係遲咗59分鐘

都講過而家俾呢類人打報警冇用
點解仲有on9唔識聽中文

抵俾人打喇屌你老母

有冇戴口罩啊 有嘅就私了

岩呀

屌你都on9 㩒低佢除衫除褲啦

先報警後自衛啦
預左唔會有狗黎 咁咪光明正大比你私了囉

報警=俾人打完一身仲要做埋被告

77下

呢個男人好似琴日已搞事
好似係休班警
大家幫手fc下

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

千其唔好hit and run

咩情況咩位置？
我過嚟打柒佢
利伸 好撚大隻
一陣搵幾個巴打喺我隔籬拉住我
我驚打撚死佢

就到 咩環境

現場救護員報警，警察都話唔嚟

大家知咩事啦

你都識講啦 無警察丫麻

邊個報警就拉邊個

私了啦
今時今日仲信警察咩

又玩呢味

私了啦，唔撚好用班狗

黑社會夜晚先出嚟㗎

打999冇用，差佬一定唔會理

下次落地鐵站玩記住帶索帶，有人郁手即刻綁起佢地，帶埋兩個證人押佢去警署報案

報警都唔會有用

吓？真？報咗警可以唔嚟？

大閘蟹2.0

報警咪原告變被告 升級啦

全民義警

還拖喇,再遊街示眾

究竟而家點撚樣

搞左成粒鐘

係報警冇用
真係私了

依家點

其實冇心理準備要同人隻揪既就咪出黎啦

啲狗話呢邊好危險要市民去地鐵站接佢地過黎

而家點

成粒鍾都唔私了
等狗黎就拉返你做被告

柴灣有警察宿舍可能係退休警察

麻包袋

開遮啦

揼七啦！

徐子見話警察到左地鐵站
表示天橋好危險 要等支援先敢行黎
同埋要徐子見接警察黎
有三架警車經過

你對唔對得住你個user name?

又有人今時今日仲信報警

請現場巴絲打記得拍片
保障任何情況

阿sir係咪今日都罷工？

啱啱行過打人果個廢老唔知去左邊

今時今日仲報警?

樓主你真係on9

無狗就梗係私了啦。機會難得呀。
屌出得post黎都打撚死左條老嘢啦。

俾隻好牌你都唔識上。
我都想有呢啲機會呀。

私了啦， 靠死警狗就食得屎啦

我都覺得私了好

柴灣地鐵站大量狗車 小心

仲報警？
就算佢地黎到都只會拉自己人放廢老

守住呢個位
條友唔忍得幾耐
認得佢見到就主動嘈佢
郁手即刻還拖

岩岩係柴灣聽到有警車聲就係呢單野?

嗰個位多市民經過 私了易畀人影底做罪証

今時今日重報警？

你智障？

講左要私了,報乜撚野警

影左相就開拖啦屌

你唔還手 佢就拉你一個 告你打鬥
你還手 就拉唒兩個

我fd當時喺現場

有記者影住都打啦
更何況無?

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

無警察點做你重問

報警有撚用？

樓豬

依家點 洗唔洗人幫手

同問

即然佢打人 你比警告佢 跟著就可以做佢

係隻廢老話報警
咪幫佢睇下佢支持既警察係點

反正都冇黑警黎。。無政府狀態啦
保護自己啦
唔好唔還手
要自保

on9

散左

呢個時勢仲報警係咩心態，私了啦

恕我直言 儒夫

各位巴絲而家出門自備染眉膏(可以留一個星期個隻)
制服左打人既人之後
用黎係佢塊面寫 我打人我不該 之類
和平理性非暴力

原來閣下係智障

太多廢老係附近
柴灣太少自己人
好難話郁手就郁手

無撚有錯

貼佢街招通輯佢

索帶。

咩年代，仲報警

咩年代仲報警

係咪時候要光復柴灣

私了啦，反正報左警都冇狗會嚟

支持

光復柴灣

今時今日，犬到場只係會了解受害人屬於邊一面，決定拉個疑犯定受害人

光復柴小啦 成區都多垃圾廢老

之前有柴灣手足講到好多人既？

好多豬隊

你男人黎？唔識私了？真係好撚7廢

香港冇警察得黑社會同政權走狗打人龜架咋

對廢佬要留力
班廢佬真係廢架

放佢走都無咁豬

幾時光復柴灣 真係太多廢老

依家咩環境
洗唔洗幫手

狂打狗狗call

要俾嘢佢地做

教你報警話黑衫後生仔打人十分鐘內到

柴灣咁少cam都唔私了?

咁細件事，報咩警呀，私了啦

今時今日真係唔好再報警, 明知黑警黎到都只會公開咁放生所有自以為撐共就無敵既人, 咁做其實只會令呢D人更加得戚同埋傷害成個社會

根住埋後生仔俾人抓去告暴動？

報警？你當自己葉問一個打廿個？

幫對家吹雞都有

除非被打個個係撐警
如果唔係d狗唔會理
自己有咩自己解決

你人呢？咁勇你唔一個人拆左柴灣狗屋？
係現場 有廢老就一定打得贏既
打得贏一個就一定走得甩既
一朝早7點無停藍灣車站玩到柴灣
都係得唔夠廿個人
做條撚呀
柴灣小西灣廢老係多到痴撚線呀
班居民唔撚係藍絲呀 係紅底呀
今朝係連封個迴旋處都封唔撚到呀
你 人 呢？

仲信黑警
嚟到捉受傷果個告暴動

依報警無用了

報左警先=》保證警察唔會來=》然後私了

屌你老母咪係其他區幫手囉唔通點呀，咩拆左狗屋你都on99 spin topic，而家比人蝦你仲妄想有警察過黎幫你？駁之前用下腦啦

廢老一拳一個

大佬呀 比少少骨氣好無呀？ 唔還拖都算啦 呢個時世仲報警？ 班黑警黎唔搞鳩你都算好彩啦
如果你到依傢仲覺得黑警會幫你咁你比佢打撚死都唔抵可憐

事主冇事啊嗎

都黃架
不過冇九龍新界咁勇武就真

仲係咁廢。。。